日本女生：怕搭車食嘢影響到人，會笠膠袋食！

桃乃木香奈吃的是在大阪大受歡迎的豬肉包，她知道肉包的香氣太誘人，為其他乘客設想決定用膠袋罩著自己，躲在「保護罩」之下才進食，減少香氣飄散。照片見她一手拿著包裝盒，一手將包往口裡送，吃得津津有味。她在Twitter寫道：「在新幹線內能不能吃肉包一直有爭議 ，由於我實在忍不住 ，請原諒我 」。

全文：

係驚你有病

一陣jj

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

諗起早排大陸高鐵食杯面單野

係 笠住個頭唔想望到你

桃乃木

呢條女真係好撚正

又扮撚哂野，on9

食包都得 咁扑野都得啦

支那人：我食嘢影響人？佢地笠個膠袋咪得

陰道有屎

原諒你啦

拍av拍到成身性病驚影響人咋掛

港豬：食野又點？關你鬼事咩多撚事

用佢條裙冚住個頭奶佢隻閪

想紅都唔撚洗咁嫁

我想幫桃乃木埋單

你唔好同我爭

響？幾多分貝

真正既av女優係唔會食豬肉包

好想咬佢個包

你個仆街就性病
成身都生粒粒

人靚屙個屎都香既

好撚大食

on9，係地鐵屙屎會唔會更好？

大人咁做都叫做冇咁危險，小朋友唔識嘢有樣學樣好容易出事

咁靚女 食到一地都係都大把人幫佢用口清潔番啦

睇佢著哂衫食嘢嘅圖好睇過佢唔著衫食嘢嘅片。

蒙頭先入到閘

係人都知條女污糟過雞啦
阿伯都上得

咁靚都要做雞

咁肥絲就交比巴打你了

留名睇崇日on9港男吹捧

首先靚女唔會..

其實好on 9

桃b

on9日本妹，笠住黎食仲影響到人啦

屌你老母

小朋友識唔識咩叫click rate? Page view?

連登仔好尊重av女優，覺得佢地爲阿伯服務好光榮

你都係豬肉包

雖然係優秀大和民族 但一見張圖就笑左

岩嫁啦 日本呢d垃圾國家
男驚女d性病口水周圍飛
女驚比痴漢射到成面精

公德心咪呢D

桃乃木以前好撚肥而家減左都仲食咁多應該真係好大運動量

拿日本女仔呢...
膠袋都得不如用condom啦

痴撚線
有著衫正過冇著衫好撚多

有咩咁特別

你個名

你係咪盲鳩咗

收嗲啦屌你老母

Lm

佢真係好撚多毛

好 今晚就J你

想食桃奶木隻肉包

桃乃木岩岩出道個時正好多

個膠袋一定好嘈 , 時斯索索

想同佢笠埋同一個袋

個女仔咁做好cute

偽善

咁在意呢啲嘢做乜

P.S. 已完全封鎖，你唔講我都唔知佢入咗嚟

+1

影響有咩問題？你唔識字？

唔靚會窮

GAY

剪影的妳輪廓太好看

好可愛………

係咪551蓬萊
係真係幾好食

桃乃木真係好正

擺明想搏引人注意多啦 有冇急到咁要即刻係車食 仲要拎埋膠袋出去街 如果個女仔係大陸妹咪又俾你地屌

黃秋生黎緊個個棟篤笑可以搵埋佢

好大食

我可唔可以埋你單

ig?

太好人了，返去J一J佢先

大阪堆肉包真係好正
成日行過551都想買返個食

痴撚線

好可愛，i love it

靚女做咪可愛囉
你試下欣宜咁做？

欣宜要用紅白藍先笠得落喎

紅白藍都笠唔撚落啦

要數番邊個post 係佢
好煩